貓義工真係最大既笑話：「我錯在哪裡？」

咁啱facebook見到，笑到仆街

有冇人遇過問義工領養貓嘅時候，佢要求你裝窗網，好喇，到你裝好曬窗網之後，佢跟手同你講（從朋友口中得知），我唔會比佢㗎，因為佢（我）係為左要只貓先去裝窗網，而並非真心愛貓，所以拒絕接受我嘅申請。有冇人可以話比我知，我錯在哪裡？

Fb過癮在d回應，閂左個功能個post少9成樂趣

同意
facebook真係好多正野睇

只佢老母

有無人見過d 貓義工真人, 係咪全部都輕度智障?

貓義工=世界上最濺物種

Cap 啲精彩回覆先

貓義工死全家

其實第一隻比錢買係最好 去d大型店
領養又要受氣又比人查家宅 on99

等d貓義工收皮啦

毫無懸念

如果真係無裝曬所有窗，站係義工角度諗真係鬼信你咩，又唔係同佢有親鬼知佢咩窗開咩窗唔開

有冇買貓既地方介紹
完全做唔到d義工要求
唔一定要名種

Fb group大把

發動技能好過啦

貓義工 幫左寵物店好多忙

先話比你養 之後唔柒比你

激撚到你去寵物店買

貓乜野義工 我屋企4隻貓 2隻買 2隻fb買
貓義工收撚皮啦 我有既係愛貓既心同錢
做貓奴我就話預左姐 我冇諗過做貓義工奴架喎?

點解要將 唔好問貓義工領養 等同 唔好領養？
要鼓吹買貓
愛協唔領養得？群貓會唔得？
on撚9

因為我試過比 貓義工 同 愛協玩謝
向我養第一隻貓前 我想支持領養 去搵貓義工
佢同我講要家訪 黎到因為我未養過貓 佢講左好多野 我以為佢好有心
裝完呢樣裝果樣 三不五時就影番相比佢匯報 同佢講我ready好喇
轉個頭同我講隻貓已經比人領養左 ok fine, 番工受氣我都受 領養隻貓都要受氣真係過主

其後搵最出名既愛協 領養前話要keep住去同隻貓保持感情
我去到隻貓已經會磨我纏我 愛協同我講未夠close 我當堂屌左出黎 係咪要佢自己逃獄自己走去我屋企先叫close? 最後我屋企人話唔好咁煩 買啦仆街
我就仆左出去金魚街買自己鍾意既貓

我，唔係冇試過，而係完全唔撚得

利申: 屋企4隻貓肥肥白白 絕哂育 好乖冇病冇痛

堆貓狗心諗
屌你老母我出邊好食好住
做嘜鳩會變咗人類嘅買賣物
又幾撚時變咗一定要人養先生存到

你以為愛協領養就唔駛查?

我都係想做你奴隸照顧你起居飲食姐

買又屌 領養又唔俾
真係要開住門等隻貓自己走入屋先得

條撚樣擺明冇試過領養

不能同意更多

要等技能發動先可以養貓

支持比錢買
杜絕呃飯食既貓義工

我一隻花貓係菜欄救返黎，
另一隻英短係有個姐姐隻貓生B畀嘅，
只係收返二千蚊針錢

我唔敢話貓義工唔愛貓，
不過好多都走火入魔

買貓有咩問題

寵物店既貓唔係貓？
養貓係唔應該棄養
並唔係唔應該買貓
冇人買貓之後棄養你撚有得領養

Btw 領養既去lap好似幾好

自己捉好過

必須愛窗網多過愛貓

為左防蚊而一早裝左窗網呢

好撚on9

不是愛窗網, fail

其實不嬲屌買貓係指賣貓狗果班繁殖場環境惡劣，令到貓狗生活得唔好，不過領養呢樣野就俾班義工搞到變晒質

養緊冇裝網你吹我脹啊

佢地係咁偉大點解唔自己養哂佢

我喺愛協領養
剩係裝左網影比佢睇就得
同埋要去返佢地絕育
其他都無你講既問題

咁唔係間間都係架ma
班貓義工妖魔化左買貓 你班友又信到十足

你唔買走佢佢永遠係店入面個細格生活咪仲辛苦

一係去搵專業breeder賣 一定養得仲好過你

買貓唔係大問題
你真係錫貓就得
唔錫既領養都無撚用

但買摺耳果啲仆街死啦

領養救一條生命
買貓救一條生命

生命無分大小
請支持買貓

屌你班契弟個個買貓
貓異工食乜阿
有聽過有貓異工指定某一種窗花
然後好好心咁幫你買 比翻錢佢就得
之後出去睇發覺自己買會平兩舊水

十幾年前我仲讀緊中三,係2000fun都領養到貓b,個義工仲要係女警黎,好記得隻貓係入油ma地警署拎,佢仲一次送晒籠,貓糧,貓沙畀我,仲畀埋錢我飛的,又寫左好大篇野教我養,教我用燒烤網封窗

點解而家要搞到咁複雜

我自己果隻英短就係買既，都揀左間企理既舖

領養都要錢 其實都係買
同埋我唔覺得貓義工既照顧有幾好
貓義工收柒皮啦

養左十幾年貓都冇裝過網，因為個窗都唔會開，係抹窗先會開吓，事先都會困起隻貓先。養貓仲諗住開窗咁冇愛心？貓義工你哋收皮啦。

買貓係救到生命，同時害緊繁殖場入面貓既生命

貓義工只係週街執貓偷貓賣 無本生利仲有光環

你又知
你去晒咁多間繁殖場親身睇過

無知好可怕

義工點解要收錢
收錢叫咩義工？

而家好撚多後生仔女見呢行有利益可圖咪入行
入左行就諸多要求去陰乾你

唔買貓 繁殖場入面隻貓會突然生少隻？
個個都領養貓 但俾人領養既貓係邊黎？

根本用義工名義賺錢
貓佢地唔洗錢就拎到
之後重可以判官上身屌柒領養者
再收埋錢先畀貓人
3贏，全部都係義工贏，最大贏家

貓義工仲可怕

屌你老母咩
咁隻窗真係唔撚開咁裝網做乜撚先，你講比大家聽下
係咪隻貓會一拳打爆隻窗
定係隻貓會自己開窗
定係你會幫隻貓開窗

要救繁殖場既貓 立法規管繁殖場
你唔買貓 繁殖場入面隻貓唔會舒服啲
冇錢賺 啲繁殖場咪掉左啲貓

鳩up可怕d

我買雞翼，害緊繁殖場既雞
我買牛排，害緊繁殖場既牛

咁你最好自殺，免得害其他動物

答啦
打呢句野以為自己好識野好型？
你盲信仲撚可怕啦貓異工
至少我去過2間合法繁殖場 可以比我睇埋貓仔既父母
有空間比佢地周圍走 食 訓環境都乾淨企理
你思想係咪仲停留係10年前？

使乜同呢班中女一般見識 九成on99

愛協我玩一日，第二日去即領養返屋企啦 🤔 佢地好想快d出哂d貓

利申：灣仔愛協

佢淨係睇新聞睇過1, 2間非法既

即係唔愛啦
你對自己個女好好，好愛佢
你都要接受終有一日佢會比一個男人中出
你可以努力咁保護個女、幫下眼
但唔係查人家宅查到個女都50歲、再唔係未查完就叫個女嫁第二個
咁都好撚黐線啫

貓義工都有好有唔好， 我領養左四隻，都未裝哂窗網，嘻嘻

去過啲breeder 啲鋪頭
上到去見到十幾廿隻貓
啲貓嘅眼屎多到 完全睇唔到幾專業
問一問價錢，隻隻都萬幾數起跳

垃圾奴隸 朕嘅罐頭呢
再唔喂就唔俾你摸

我全屋都唔開窗 裝乜撚
我淨係開門同抽氣扇

實有部份無咁勢利要你做完一樣又一樣先領養到
但間接要你洗錢一定係仆街

開間窗網生意跟住做貓義工

最強邏輯
為貓裝野 你唔係真心愛貓
到你唔裝野...你一樣都係唔係真心愛貓

same
仲要$500領養包埋絕育費
個頭有粒瘤仔都免費割埋

之前比貓義工玩謝，又唔應機
有d仲收千幾蚊領養費兼唔包絕育

建議大家去愛協

唔差在賣埋自動剷屎機
唔買冇得養

貓狗義工九成都on99

邊度有呢啲正規場
我都想去望望，買隻撚下

領乜柒養

俾唔起錢咩而家

買一隻要幾貴

真係好撚唔明，為咗嗰幾千蚊，坐監咁款，係咪智障嫁
叫班友自已死攬堆貓，最後咪又係去哂愛協啪針

我鬼知你開唔開邊隻窗，你不如話一隻窗都唔會開然後全部都唔裝

而家果啲用黎搵食點同

貓撚

漁護處網站有。基本上有list到岀嚟既都唔會差得去邊。

去買貓做客， 比人服侍
去搵義工做契弟悲恭屈膝， 最後得到是零

你點㨂

寵物係要買，唔應該去領養

我真係全部唔開
咁點撚樣
呢度冷氣開足365日
係有時會開門換氣
開得門都有人，唔通會畀隻貓亂走
開大門咪鎖佢入房
用下腦啦，你馬嬲定人，咁撚蠢嘅
咁你唔撚信嘅做乜鳩問
問完又唔信
即係叫人裝網，裝完夠可以拆啦
你又去challenge 人：點信你會唔會拆
屌你老母咁唔撚洗講落去啦

貓義工係咪要攞牌照？

謝解答
等睇我冇裝網養貓
我就唔信隻貓識打爆啲窗

d貓義工多多借口 好多係因為隻貓一早留左俾熟人

補充 識有人狂姣d所謂貓義工
搶左人地傾緊的純種貓領養 但人地又係專登買曬用品裝曬窗網

我都全部唔開，連貓都無養，我只係講站係義工角度諗我覺得佢嘅質疑好合理
你要有心玩一定呃到隻貓返去，講到尾就係大家唔識大家，你點樣比到客觀證據佢你係可信可以交隻貓比你
個問題係義工一開始有無講清要求，如果一開始講好要求領養者全部窗裝齊，領養者認同後又無做到，咪唔比，無人有錯
至於真相如何只有佢哋知

最仆街係買哂野之後話唔比你

你睇啱果隻就話無(留左俾frd) 然後塞你要第二隻無frd肯要的
仲衰過d電器黑店

好老實 我一定係支持購買代替領養

嘗試領養之後都係買算
真心on9 養動物都要求人比人查家宅

你自己FF人地deal左
咁我冇野好講

裝一隻就夠，for你岀街嗰時開比佢通風。

就返件事本身
佢有唔見過貓
即係佢本身有養貓
而無裝網
個義工覺得佢係為領養貓而裝
本身有貓都唔裝
覺得佢無誠意/裝完都會拆之類
我覺得義工今次錯唔晒

不過好多膠人講既膠論好好笑

諗起啲動保撚 口講就生命平等 做就分曬三五六等 其實就自己養嗰隻就最高等

我隻貓係街到汁
養左8年仲肥肥白白

我FF咗乜嘢?我咪話真相如何只有佢哋知
況且如果無傾好個領養者就裝窗網然後問人拎，咁都係條友on99

貓狗義工呃錢嘅

貓義工=ON9

第一句已經"有冇人遇過問義工領養貓嘅時候，佢要求你裝窗網"，明顯有傾過，傾成點就唔知，事主無post完整對話
但係comment度事主有承認無裝曬所有窗，嗰義工係無義務去研究你平時生活邊隻窗開唔隻唔開，如果佢一早講清要裝齊，唔肯交貓係好合理
我對事不對人，我唔知大部分貓義工係點，單就呢件事睇我唔覺得貓義工有錯，至少就目前所知而言

戇鳩柒鳩，本身唔打算養貓裝黎托柒？
佢地未有細路之前會唔會買定晒bb野？唔會！因為佢地都唔係真心愛錫佢地自己仔女

裝貓網我覺得需要，
但有D貓義工真係痴撚線
之前搞過領養最後都係買

開住門等隻貓走到入黎 隻貓咪又係俾啲輕度弱智貓義工偷撚走

其實我唔明係街執貓係點 真係佢比你抱住番屋企？

Child登仔只識偷偷留下負皮

貓義工九成九戇鳩
但唔等於必定錯

今次件事 條友本身都養貓唔裝網
又唔見過貓

唔係因為佢屌貓義工就必撐架

垃圾貓義工 最撚憎

佢地有D走火入魔
隻貓自己走咗佬或者比人偷咗又係養貓人既錯?

去買貓好過啦。

利申 : 唔養動物

其實有前科
咁人地唔信佢都好正常姐

不過唔想俾又要佢裝貓網又9唔搭8左啲
可能時間同溝通上既問題

即係你自己FF啦
邊度有講要網曬
好心你唔好咁撚黐線FF當事實啦
你快啲登陸太陽啦

其實好簡單啫 , 如果領養嘅難度真係咁高咪去買囉 .....
都傻傻地 , 養隻寵物仲要受人氣 , 香港人真係做奴隸做到上曬腦 ?

明嘅
如果有需要我會做

sorry見識少
貓義工係做咩 開頭以為係愛協個類義工

貓義工全部冚家剷

真係有求於人咪會咁囉 , 但係做咩養隻動物 . 都要搞到低聲下氣咁呢 ?
你搞到啲嘢越麻煩 , 啲人越會走去寵物店買 , 其實好正常 .

試過俾班懷疑貓義工偷過貓，佢哋好撚狗日日去人哋門口拎嘢食引貓，餵一排成隻捉走佢，報哂警搵唔返，屌佢老母

所以同貓義工俾錢領養有機會係接賊贓

你講得啱，所以我改變我立場，就我目前所知，我無辦法判斷義工同領養者有無錯
既然你認同唔清楚事實，你屌嗰位義工嘅理據係咩？定你打算改變立場？

成日叫人領養，等到你班偽善撚幫埋牛羊豬雞嗰陣再講啦屌你老母

我單純想表達本身事主都唔係好野
無話貓義工好
可能玩鳩事主都未定
只係狗咬狗 兩邊都有問題 錯唔晒

但child登仔只識負皮
逢貓義工必反咁

開口埋口叫隻貓做主人果班一樣戇撚尻尻

十成

搭單講句 想領養真係麻撚煩

隻貓人地喂開
你無啦啦綁架左人地隻貓再要領養費叫人地領養返
同賊有咩分別？
成班貓義工先係對貓最壞最差既生物

就返件事講，我覺得無論個事主之前養貓個陣有冇窗網都好，咁依加人地叫佢裝，佢都裝左啦，冇心養，撚會同你裝咩，如果你要用上面有條友咁講：「話裝完會拆返佢」 咁冇得討論

咁如果事主只係裝左部份窗，冇裝曬令個義工不滿既話，咁點解唔同事主講清楚先 一句話人地無心就話唔比，我自己見咁多case入面，依個事主起碼人地叫到，佢都有做，我唔覺溝通下有咩問題

咁事實係咪有裝
會唔會有人弱智到裝一啲唔裝一啲咁屎忽痕
講撚明唔開咁裝去做咩
即係你有冇見過人地食環會捉你一間冇開嘅鋪嘅煮食環境惡劣
屌你老母我都冇煮

偷貓賺錢

哇清泉呀
唔係屌曬兩邊再屌埋comment 嘅人就叫持平理性有見地嫁，用下個鳩腦啦

但隻貓人地喂開
佢偷人貓再要人領養啵
件事由一開始就係貓義工錯
佢唔偷貓邊有後面既事？？？？？？

無可否認有啲貓義工真係做得過火左 但其實都有少部分貓義工真係一蚊都唔收 救完貓幫貓絕埋育先比人領養 揸車逐家逐戶香港九龍新界咁送到你樓下 仲唔洗家訪 Whatsapp傾完已經得 想睇得出領養人係咪真心想養其實唔難 我隻貓仔就係咁領養返唻 個貓義工仲會得閒問下貓既情況睇下相

一定買 貓義工食撚屎

乜叫要只貓？

收檔啦 貓義工

可能係個別情況
某啲職員太嚴格
我個隻貓係愛協領養返嚟 我比咗窗網相就無問題 過兩日就拎得走

根本領養動物 就應該交番俾合資格機構做
依家啊豬啊狗都話自己係貓義工 實際上乜柒都唔識又要求多多

康德撚

一間舖有無開，個食環都唔係聽個店主片面之詞，係去搵水電煤用量
但係嗰義工係完全無義務去研究你嘅生活，佢唔會去研究你平時唔用邊隻窗

義工冇義務了解領養者嘅生活
但有權judge 佢有冇資格養貓
屌你老母，贏國必勝法

即係偷貓賣啦
正仆街

想養就發動技能
對貓又好 對周邊雀仔又好

班撚樣無本生利

你連人想表達乜野就屌人屌晒兩邊
再用一個自覺有趣既tone就真係

義工有義務了解領養者嘅生活，但無義務去研究佢嘅生活，所以用客觀事實嚟了解
仲有你嘅judge講緊咩意思?法庭方面嘅意思需要權力，如果只係認為嘅意思，需要咩權力?我都可以judge你係戇鳩仔

雀仔

乜你覺得有趣咩
做咩啫你，自己FF當人地都係咁覺得

我係香港果陣救D BB 救都救唔切
成個山頭都係貓B

又就黎貓B季節 真係唔知點解你地會話難搵人領養

每次呢d post都明緊班貓義工既諗法
係同典型大陸蝗蟲相類似

了解完人地生活都唔知隻窗洗唔洗開
智障
唔同你玩解字遊戲啦
柒左就喺度逐隻字講
重要係我啲字啱、你嗰啲錯
Judge 解判斷，唔識字可以查下字典先開始呢個遊戲
人身攻擊實係因為你有道理啦

買

唔係無義務 係無權

可能佢本人係偷貓去賣嗰班仆街
或者裝網間鋪，而家裝少左嬲嬲豬

問題在於寵物店背後既貨源

棄貓同貨源係2件事黎

同樣邏輯 無錢賺咪唔會做呢盤生意囉
咪少d貓被繁殖出黎囉

其實點講都通

我講多次，用客觀事實去了解，咁都唔明嘅無計啦
仲有唔洗擔心，上一個回覆我係查咗字典先同你講
如果你用判斷呢個字，你應該講緊to infer, think, or hold as an opinion; conclude about or assess
查劍橋都可以: to have or give an opinion, or to decide about something or someone, esp. after thinking carefully
敢問當中有邊項係需要權力?不過唔洗答我啦，唔打算浪費時間係小朋友身上，無兼職教師嘅打算
擺兩隻狗出嚟以為好風趣，殊不知自己嘅低智曝露無遺
我無撚狗嘅興趣，比個落台階你，你贏曬啦

少啲貓繁殖
咁邊度黎貓俾人領養

講真啲貓狗應該寧願荒野求生
好過比你監禁同催情扑野
真係掉左好過

諗返起之前試過有巴絲裝晒網 貓義工話屋企太細唔撚俾領養

係咪叫完佢裝網先突然講太細
係嘅就明撚佢

我用磁石窗網都俾佢地話危險要加個鎖添

殺人坐監都話可以改過自身。
但唔見過貓你之後點做都係唔愛貓。

有錢咪買得囉on9仔
我領你老母養咩

其實d貓一定有人要咩?
hold著d貓有咩好處?

我以前未接觸過都覺得要求裝窗花呢啲要求好平常
覺得啲貓義工雖然煩但說辭都合理
但到實際上接觸，唔係一個煩字形容到
有啲要求根本可有可無但就焗你去做，仲要做得「唔夠快」「唔exactly係佢講嘅」佢就屌你無心，唔俾你帶隻貓走，又要再約過（帶住隻貓搭的士來回車錢領養者俾 ）
把口就講得冠冕堂皇但有啲根本扮偉大扮到上曬腦又離地，以為自己掌握曬生殺大權要你做咩都得，唔得就企喺道德高地屌你根本唔愛貓
叫人領養，尤其成日喺到話捉太多貓唔夠人手資源養想人幫手養，但又要要求多多，咁你自己攬住啲貓過世啦，你估真係領養者求你地咩

啱，一切出自雙方嘅自願，你去買嘢想拎demo睇下，店員唔肯比所以你唔想買，咪作罷，有乜嘢邊個啱邊個錯?
都係嗰句，問題係個義工事前有無講清楚要裝曬所有窗，如果唔清楚呢點的話我唔知我有咩理據認為個義工有錯
另一個更應該傾嘅係，假若個領養者真係喂開隻貓，嗰義工就咁拎走自己養本身有無違反法律或者道德，如果有問題，又係咪所有有份喂嘅人都有擁有權?
我自己唔養任何寵物亦無任何相關生意，成世人同寵物幾乎沾不上邊，甚至覺得討論一個生命屬於邊個呢件事本身十分愚蠢，所以我對呢個論題無任何興趣，我只係單就呢場交易發表意見

買你老母

寵物店或成最大贏家

又係on9貓義工

貓義工死全家
有冇人身邊識得呢d異工
幫手屌撚柒佢

人地有錢買關你撚事

所以咪話口同鼻拗

啲領養標準真係好痴線
中學冇收入,話學生唔成熟,唔養得;
初出黎做野,話我收入得15K比唔到好生活隻貓,唔養得;
事業初步穩定,間唔中要OT,話我冇時間顧貓,唔養得;
屌你老味乜柒都唔得 ,領養隻貓難過選特首,領養女朋友好過。

有一單仲痴線,
我有個朋友痴線級愛貓,屋企隻貓(自來貓)養左10年過左身,打算領養返隻同自己互相依偎。
點撚估到個貓義工話: 貓貓每一隻都唔同,你唔應該搵另一隻貓做替代品。同埋香港貓貓平均都可以有15年命,但你上一隻貓10年就過左身,我地覺得你可能唔太適合養貓。我朋友直接係街喊到失左控,差啲暈低。

笑死

之前屋企有養開係人地送嘅貓bb
全家都好錫佢 但係幾年後因為有遺傳病走左冇咩做到
咁其實過左一排我地都想養番 就決定去領養
屋企啲窗網同養貓野都仲喺度 同啲貓義工講我地有經驗都ready
點知佢地話我地要諗清楚先 話我地之前養死左隻貓 就算有遺傳病 及早發現其實未必會死 領養番另一隻貓唔係佢嘅代替品 質疑我地冇心
心諗我地好早發現 已經帶佢睇最好嘅獸醫 盡力照顧預防 你估我地萬能 到最後做完手術都冇用隻貓好辛苦 我地先想佢舒服咁走 我地全家都好傷心 冇一隻貓可以代替到佢
最後覺得點解無啦啦要同啲三唔識七嘅人解釋 俾佢地批判我質疑我 受埋啲無謂氣 於是決定去買貓算
最後仲要俾啲貓義工whatsapp追住嚟屌

樓上d case真係痴撚線

貓異工其實係間接鼓吹緊人買貓

因為佢未屌夠
屌夠喇，你就比錢佢買佢隻貓
雙贏，兩個贏都係佢嘅
想你貼錢比佢屌

邊個教你用judge字一定需要權力
咁鐘意字典咪去Cambridge查下
擺低句無興趣撚狗就以為自己贏？
On99

你係咪屌錯人，係個條戇鳩話義工有咩權judge人有無資格養貓，我先問佢法庭外嘅judge需要咩權力

真心問一句,貓狗義工(我指麻煩個堆)個樣貌,係咪一睇就覺得係奄尖聲氣,麻撚柒煩的面相黎
不過全靠呢班貓狗義工,間接幫寵物店增加左唔少生意,身邊有D朋友就係見呢幾年領養風氣變得咁差,想養寵物都會去寵物店買,唔洗受人氣之餘又唔會洗多好多錢,好老實講呢班所謂義工好多都係賊黎,無本生利又想拎光環,祝佢地陷家鏟然後再生絕症,然後屋企人D骨灰全部拎去沖麥片

有冇諗過啲貓義工其實係寵物店派出來的臥底

個義工上到黎，一見到我缸魚就樣都變埋🤷🏻‍♀️講左會長期有蓋，就算個魚缸真係好撚大又點？我會扔隻貓落去？夜晚whatsapp我話隻貓有機會開到蓋然後浸親，建議我鎖緊佢/降底水位，我:🤷🏻‍♀️?我搵個狗籠入住缸魚好冇？

好明顯
曲線迫人買貓

有養過貓＝你養黎代替以前隻貓？
有養緊貓＝你想兩隻貓打架？
冇養過貓＝你三分鐘熱度？識唔識養貓？

屋企大＝你屋企有好多危險既地方係發現唔到
屋企細＝你都冇空間比隻貓去活動既？
私樓＝你租定買？供完未？每個月仲有錢剩去養貓？
公屋＝你冇錢，仲點養貓？

學生＝你自己都未照顧好自己，都要父母養，點照顧貓？
返工（低收入）＝你似乎唔夠錢養貓
返工（高收入但工時長）＝你根本冇時間陪隻貓，話之佢食好住好

唯一可以養貓既人，就係好似佢地咁
不學無術，每日有12個鐘陪隻貓，雖然低收入但會比哂d錢隻貓
咁先有資格養架

痴鬼線，我生個仔都冇咁煩

冇諗過幫流浪貓狗呢d善事都會變質到咁

佢哋嘅出發點係好 但係可能真係太保護 自己啲行為過哂火

最仆街係班貓異工執人地養緊嘅貓
當係自己嘅咁

呢班人真係賤過黑警
俾佢地做到動物警察就真係豬閪喇

人地裝完先話唔比，賤到

買好過，領養靚嘅就一早留咗俾人
煩過查祖宗十八代

我block 左啲馬嬲，看不到屎
啲扮持平好撚煩

貓義工係其他渠道發洩唔到就走去搞鳩有心領養人士，把口就講為貓好，變相搞到貓仲難搵到主人，仲話義喎，呢種人最好死哂佢

相比之下，狗義工就好好多

其實我想講，人地係承認無裝曬個網，so what，根據事主講貓義工最後既答复係『我唔會比事主㗎，因為事主係為左要只貓先去裝窗網』，宜家係因為呢句所以屌個義工，你又講無裝曬網做咩轉移視線啊？起碼個post 無提及過因為無安裝曬所有網先拒絕先啦

智力有問題

唔撚好求佢啦

貓義工要收領養費？咁仲係咪義工

貓乜撚嘢義工

係咪完全唔收錢先？

唔係就唔好話自己係義工

只乜撚野

自己落街執啦

好多街貓真係好慘

啲貓義工當自己係法官去判領養者係唔係愛貓

我都係主要笑依句

想用我個廁所？得，你除褲先。

但我都唔會畀你用㗎，
因為你只係想用我個廁所，
所以先除褲，
而唔係真心想用我個廁所。

寵物喎 你會食貓狗？

上youtube都會見到啲片 咁當然依隻係狗場 希望貓場唔係

提提你，你見到嘅只係領養者嘅片面之詞，佢亦未曾post過完整對話

其實講立法野講咗好多年 政府唔做
如果市民做到，咪自己開始做起。

記住：只要有猫，啲on9猫義工先會有人采佢

貓咩義工呀屌你老味

貓科寵物轉售員

班「義工」同街頭籌款班仆街一樣有錢收

係百分之九十有機會
上個月己經有post 講班仆街義工偷人貓

貓義工係咪被逼害

好簡單問幾句

請問貓義工個post係邊個認可佢地?

話自己係就係?

咁邊個去決定貓義工係咪合格?

屌 裝咗都可以拆啦
咁唔啱咪傾到啱囉
講撚到個個想領養嘅都好似虐貓狂徒咁做乜鳩

所以我地都係笑事主說講出既一半事實，咁你講埋咩唔裝曬窗紗人地義工無義務信你姐，呢段紅字同埋個半邊既說法，你係邊度FF到人地係因為唔裝窗紗而講呢。

btw 上面個巴打講得你無錯，你FF D咩出黎姐究竟

啲貓義工覺得自己係道德判官 以為加個義工個名就高高在上 自我感覺良好 實質咪又係收錢

結論 貓義工=匡智

出post 既人真係好奸

成編文 出一兩隻大陸字 等人唔為意

慢慢咁塗毒下一代

你唔講 我都唔覺

可能本身就係個邊人

笑佐

應該要立法養貓狗既人要登記

唔洗認可， 狗義工都係咁， 你隻狗冇晶片， 佢偷佐你隻狗唔俾返你， 報警都冇用

轉頭個狗義工會收人錢， 俾佐隻狗第二個

你睇到佢話我FF但你無睇到我之後改變咗立場?我已經講咗我係無辦法判斷邊個有錯，但嗰位巴打堅持義工有錯，叫佢講理據又九唔搭八又judge又物，又話人扮曬中立
成班人亂閪咁屌，成個post都係領養方自說自話，連登仔已經可以開庭審訊，炒咗咁撚多次車都可以學唔精

fb gp

隔住個mon都感覺到自以為高高在上嘅優越感 心諗做乜鳩⋯⋯

呢啲濕鳩異工
十個有廿個都係無人要既中坑女人

咁不如你講解下認為一個人有無資格養貓，需要咩權力?

痴線 點解要到我講解
我有話過我有咩高見咩 你唔好咁痴線啦大佬
見到人就捉住佢嚟問要咩權力

有好多貓義會屌人點解要去寵物店買名種貓
然後話流浪貓都好可愛架

但其實佢地都一樣觀念
要領養就要領養人乖乖聽話 順佢地意
但順左都未必領得 要睇你順唔順眼
有時仲會嚴人地屋細
人地屋大門大 又會話人地開門會比隻貓逃走

以上都係身邊人遇過嘅事
兩個最後都去左買貓

如果你認為我論述有問題，請你睇一次嗰位巴打同我之間嘅對話，然後予以駁斥。如果你係睇唔順眼我嘅語氣，唔好意思係因為嗰位巴打實在係太無法溝通。如果你只係想發泄情緒罵下街，唔好意思阻到你，你繼續，我唔介意比你拎嚟發泄，係child登做得少數派就預咗有呢種人

見過一個，樣貌身材唔錯但煩到仆街。

班仆街成日屌人去買名種貓狗 然後再叫人去領養流浪貓狗
最尾發現原來佢自己養個d都係名種貓狗 我就唔信個撚個都領養到啦

點解d仆街唔做狗義工係因為狗仔五個月大就要打晶片
有記應無得偷

貓義工查家宅根本係一大班臭閪醜婦想釣金龜的途徑

你不如話鬼知佢領養完隻貓之後會唔會走去搬屋間新屋個環境又唔知適唔適合隻貓 任鳩你UP
講完又唔撚信,咁你咪撚偷貓比人”領養”啦

都唔知邊條柒頭話一定要有窗網先養得貓

你屋企有刀有煲有爐,我點知你會唔會煮嚟食㗎

屌你老母 信唔過人就講明唔撚比外人”領養”啦

到真係無人”領養”又週街叫春

on99

我就係近依一個月係依道都已經見到兩單貓俾義工偷撚左去
有一單仲癡線到入村屋偷名種狗 依家唔知下文係點呢

講到尾咪又係偷貓賊